有冇Software/plugin 打包高登故?(入曬Archive)

JJ插冰求救

我有寫左個高登POST打包器 ，係CHROME PLUGIN
會自動SAVE哂成個POST做多頁HTML同入面既相去哂LOCAL FOLDER
可以改一改整個連登版